外國人發起保護香港和平示威者email 聯署

大家幫手推下呢個聯署活動

【行動post請置頂】 繼922之後， 我地再黎第二彈！ 雨革5週年之「光復香港連儂革命」

自推 1/10

自推 2/10

自推3／10

自推4／10

自推 5/10

自推 自推6／10

推

自推 (6+1)/10

幫推

自推 2^3/10

自推 3^2/10

push

自推 1

已填 幫推

其實諗諗下譯做守護香港示威者聯署好d

自推1.1

人呢？

連登仔呢？

自推 2*2*3/10

自推 13/10

自推(7+7)/10

自推3／2

自推2^4/10

Email Hong Kong’s Chief Executive Carrie Lam and demand citizens’ rights are protected.

signed

冇人推?

推多幾推

一推再推

我都收到,屌啦聲

好撚鬼wor大佬

其實我見twitter 好多外國人retweet先係度推下，如果有問題都係由呢個post沉算

我簽撚左呀屌
好彩無打電話

留名觀察

見到ceo gov hk 有少少伏

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我睇返佢似係你填完自動以你個email名義send封 email 去林鄭email炸佢，所以會收到林鄭個auto reply

咁要提大家唔好用自己常用email send

算啦，都係由呢個po沉，我twitter度推叫外國人簽算，外國人簽應該零成本唔驚

搵carrie lam幫手？咁搞笑

拉